<titre>Algos Statistiques à 2 Vairables</titre>

Aucun au Programme

Idées persos:
* Fonctions permettant le Calcul des fonctions suivantes:
  * Moyenne + Coordonnées du point moyen G
  * variance, écart-type
  * covariance
  * Calculs de $a$ et $b$
* Tracé du nuages de points en Python à partir d'un csv/dataframes
